連個天都為左雲加冇前四而哭泣

好明顯係為阿績士

我地暴聯sure wine.

YES,BOOK佐巴士巡遊了